\section{Descrição}

Na abordagem ao problema, foi estabelecido que a solução seria repartida em duas fases.
Numa primeira fase é encontrada a solução para os \textit{nodes} constituintes do vírus, e numa fase posterior as \textit{edges}.
O problema foi então assim dividido em duas partes, isto porque, regra geral os \textit{nodes} são mais rápidos/simples
de serem encontrados e corresponderem ao vírus em estudo, e por serem estritamente necessários para a procura das \textit{edges} do vírus.

Desta forma existem duas classes que representam os diferentes indivíduos, \textit{Nodes} e \textit{Edges}, ambas
implementam  a interface \textit{IIndividual}, que contem como métodos associados a função de \textit{fitness}, que
devolve um valor numérico que representa quão boa uma solução é, a função de gerar o individuo, que gera uma solução
específica, constituída por \textit{Nodes} ou \textit{Edges}, uma função de \textit{crossover}, que tem como função
retornar um novo individuo através do cruzamento de características de dois indivíduos ``pais'', e a função de mutuação,
que realiza uma operação de modificar aleatoriamente alguma característica do indivíduo sobre o qual é aplicada.

A class \textit{GeneticAlgorithm} recebe como parâmetros os valores de configuração escolhidos, que irão servir como
critério ás funções que a constituem. Esta é responsável pela seleção dos melhores indivíduos da população, esta
seleção é quantificada pelo numero de elitismo que é recebido na classe. É também responsável pelo \textit{crossover}
dos indivíduos anteriormente selecionados e por realizar, ou não, a mutuação dos mesmos.

A class \textit{Population} possui métodos para realizar a inicialização de uma população assim como para a ordenar,
tendo como critério o \textit{fitness} de cada individuo, retornar os indivíduos e calcular o valor de \textit{fitness}
total, para podermos avaliar a qualidade da solução.

O \textit{Main} é o ponto de partida para a execução da aplicação. Nesta class \textit{Main} através do menu é possível
escolher varias opções desde executar um certo vírus com a sua configuração predefinida, assim como correr o modo de
rondas inserindo o numero de rondas desejado. Através de outra opção é possível gravar dados estatísticos correspondentes
ao vírus, estes são registados num ficheiro \texttt{csv} com o nome do vírus, na pasta \texttt{/saves}.

A class \textit{Utils} contem funções de auxilio tanto para gravar dados para ficheiros como calcular estaticistas
das soluções para analise, como também para gerar números entre outras.
